(教學）How to disarm a shotgun

警犬父母車頭相

未埋到身已經畀人射死咗

呢個動作真係不成功便成仁

通常克警持槍會keep住 2m距離，防止disarm

太遠
你行埋你死左